突發" 伊朗想要勸降美國侵侵

資料呢

twitter

乜都冇,source 又冇
你出post黎做咩?

嘩屌你hea到